日後鞭屍用‼️敢唔敢入黎立FLAG講一生永遠最愛邊一個メンバー‼️

一生最愛小栗有以‼️
一生不愛橫山結衣‼️

點解唔敢

即講

弱智妹請未⁉️

唔敢

一生永遠只愛土生瑞穂

瘋狂轉推怪 ‼️

點駁

第一日識佢？

佢拒絕比我認識‼️

唔係應該係一生只愛咩
Btw一生只愛守屋茜

歧視花心黨？

使唔使咁疊馬畀四個負皮我啊
我都係建議下啫

俾左7個

入人地個po踩場 抵啦‼️

俾左8個

俾左9個

俾左11個

一生只愛太田夢莉❗️❗️

一生都愛山本彩加‼️

大島優叔！所以我都跟佢走左！

俾左17個

躝啦屌你老母